{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 그날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 そして基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は許可されず、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間は、他のお客様のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションには個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、屋外テラス、カラオケなどの施設があります。 また駐車が可能で、周辺には長三浦海水浴場などの海水浴場が近くにあります。 客室はオーシャンビューが鑑賞でき、干潟体験、海流体験、釣りなどの様々な活動も楽しめます。 また、公共施設としては冷蔵庫、可動式バーナー、洗濯機が用意されています。 この他にも花地海水浴場、白い砂浜、杭西山バードランド、清山樹木園などの観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は許可されず、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は、他のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込んで料理できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけることはできますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、屋外テラス、カラオケなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には長三浦海水浴場などの海水浴場が近くにあります。また、花地海水浴場、白い砂浜、杭西山バードランド、清山樹木園などの観光地も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "何かアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "干潟体験、海流体験、釣りなどの様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような公共施設が提供されていますか？",
            "answer": "公共施設としては冷蔵庫、可動式バーナー、洗濯機が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 785
    }
}